連格又進神球！摩帥都震驚了

通常曼聯面對低級別球隊的盃賽，是連格表現的舞台。因為前幾個賽季，他都是曼聯的輪換球員之一。但今季可不一樣了，連格是球隊絕對的大腿，已經攻入了12粒入球。誰知摩帥下半場換上連格讓他找找狀態，以備戰週末的聯賽，連格卻又轟入了一粒世界波！

連格的入球發生在第89分鐘，他在右路疾速帶球前進，當他殺到禁區前沿時，這時伊奧維已經有五名後衛圍追堵截了，但連格勢不可擋，他左晃右晃繼續帶球前進，根本沒看中路與後點接應的隊友，之後直接來了一記爆射，球直飛球門死角，伊奧維的門將沒有做任何的反應，呆站在原地不敢相信眼前的這一切。

連格這粒入球真的太神了。他的這種擺動與突破彷彿朗拿度，在五人當中突圍又像極了恩尼斯達。在國外的社交媒體上，球迷們也炸了：「連格才是下一次挑戰C.朗拿度、美斯的球星！」有人說：「山齊士看了連格的表演會不會腿軟，米希達利恩已經被他逼走了。」還有人說：「連格這種自信真的也是沒誰了，怎麼打怎麼有。」

賽季之初，所有人都認為連格是球隊當中最沒有天賦的，他的各項技術都沒有突出的地方。但現在誰還敢說連格沒有天賦？今季連格的入球就像是世界波的集錦，面對愛華頓時的內切爆杆世界波；面對西布朗時的1V3破門；面對打比郡時的外腳背爆射世界波；不要忘了他在面對阿仙奴時還上演了梅開二度，這個賽季連格的入球數要超過夏薩特、迪布尼等球星。有人甚至已經把連格稱之為了大英帝星，稱英格蘭要在俄羅斯世界盃上有所作為，很大程度上就要看連格的發揮了。

連格逆天的表現，就連摩連奴都有些意外了：「他最近的腳風真的很順，這是他職業生涯中最好的一段時光，怎麼都能入球，就像魚得到了水一樣。我希望他能夠保持這樣的狀態，當然他不入球在場上的表現我也是非常滿意的。」

賽季前還是曼聯的一名邊緣球員，半個賽季之後逆襲成為球隊的大腿，走上高富帥的道路。連格的經歷倒也是蠻勵志的。但不要忽略連格另一個場外的優點，就是他的情商非常高，懂得處理人際關係，連格在曼聯陣中幾乎與每名球員關係都不錯，他喜歡在Twitter上與隊友們互動，他也喜歡讚揚隊友，當山齊士還沒有下樹時，他就在Twitter上歡迎山齊士，並邀請他一起跳噶舞，他能夠與每一個主教練相處的很好，無論是雲高爾還是摩連奴，這是兩位性格完全不同的教練，這也許就是連格這類球員的生存之道，他知道如果不能經常上場的話，他必須要在場上做些什麼，只有在球隊當中生存下來，才有發亮的可能。

連格逆天的表現，就連摩連奴都有些意外了：「他最近的腳風真的很順，這是他職業生涯中最好的一段時光，怎麼都能入球，就像魚得到了水一樣。我希望他能夠保持這樣的狀態，當然他不入球在場上的表現我也是非常滿意的。」
究竟原文係咩

新浪

好勁

以為係nineup報

世界仔

新球王

唔講以為對面隊係巴塞

入完 摩係到笑

連格太牛啦

nerf jlingz

睇相已經知邊個係大佬